信左連登仔講唔表白直接拖落去

情人節果日 我約左個鐘意左好耐嘅女仔出街 本來都冇咩希望 因為上年約過 點知今次佢竟然肯 咁我就約佢食飯睇戲啦 本身成晚氣氛都好好 係佢有時會玩下電話唔理人 我唸住佢肯正日同我出街 應該都對我有意思 又唸起連登仔講 真係鐘意嘅唔洗表白 拖落去就得 咁睇完戲走果時 我就直接拖落去 點知佢即時fing開我 仲打左我一巴 我即刻呆左 隔離啲人仲望住 佢就同我講左句sorry 自己走左 本身都冇乜野 當柒左算 但呢幾日同fd出街 發覺佢地全部都知呢件事 宜加真係覺得自己好柒 以後都唔敢同人表白

就算你表白都係衰㗎啦係柒咗啲啫

應該係你自己問題，我都係就咁拖落去

嗰日出街食飯咁貴，我係為咗食你餐飯先同你出去咋，傻仔
你又唔係唔知你隻毒撚手咁'諧'，仲好意思拖我

點解唔係睇緊戲個陣拖

唸翻如果果陣睇戲拖 佢可能即走

唉 食pokka cefe 佢有話aa 係我自己堅持要請

起碼冇咁柒先

打一巴咁誇張

冷靜D照下鏡

拖乜鬼呀，將呢份愛埋響心底咪算囉
每當你有自信嘅時候，就照下鏡啦

夠guts
再搵個la

試過有人拖落黎 之後冇左回事
而家人地有另一半了

痴撚線無意思就唔好正日出黎啦
雖然你又係柒左嘅

絲？

唔敢搵了

害死毒撚

唉 應該我會錯意 但我送野比佢 佢有post ig story

照下塊鏡先喇

最多縮架姐

唔洗坐監仲想點

on9咁就被人撚左餐飯

有得po story等人知自己有仔溝呀嘛

應該係你問題
我個日都係咁做 夜晚仲有埋下文

抵啦信連登仔

咁都賴連登仔

請善用起底功能

話俾人聽自己有價有市

證明你自己get錯晒
同埋你根本就冇機
我當初都係一下嘴埋去女朋友到
就係噉得米

我直接扑完先溝
渣ga

如果唔得咪仆街

你當我馬後炮好點都好
我嗰陣都有足夠信心嘅
除非世事真係咁不如人意

0/10

唔緊要 個個都衰過架啦 不過冇你咁徹底囉

可能原本有意

但揀嘅戲同餐廳品味太垃圾, 閪水即時乾哂
所以佢咪即日斬纜

你睇咗邊套戲?

打一巴又太誇張
不過你拖人手 又太突然
其實鍾唔鍾意 多少到feel 倒既
除非你好有信心 唔係網上d 野你真係唔好信咁多

樓主渣ga

上連登勿__

你真係好信唔信 信連登仔

建議中途轉基, 搵連登d清補償番你

應該係你問題，我屌埋落去喎

鬼叫你信連登仔你自己諗下連登有幾多人有女先啦

本身你自己都覺得無機仲拖乜9

有自信既人得兩種，一係無知，一係自大

我係比佢一野拖落嚟

下次就咁扑落去點睇

我直接咀埋落去開房啦 傻仔

一直做緊兵點同

我都係直接拖落去，得左。

其實出到4-5次街，又出得密，1星期1次，基本上得左。

會唔會係人嘅問題呀

咁你都信

你拖手定表白都無行架啦

好過我約唔到

又唔好瀨人
你自己接受啲咩訊息都係你嘅責任嚟

明明係教你不要暗戀,要你仲大膽到拖手

on9不嬲連登都講緊搞基你搵條女試

有無影貼紙相同送iPhone?

太監教你扑野你信

慘 我當初都係就咁拖落去就得左

你咪鬧返佢情人節亂同人出街正臭雞
佢咁都要傳開去咁仆街

係鍾意你呀 根本拖都唔洗拖直接騎上嚟啦
On9仔先直接拖 佢打你係要打撚醒你呀柒頭

上年約唔到 今年約到 姐係都最起碼追佐成年都未到手你就算數喇

其實單身囡囡正日同你出街 純粹佢覺悶...

好明顯係條女問題啦

應該要三書六禮請埋媒人婆先可以表白㗎

表白一定信連登仔

咁仲拖？
直接拖落去嘅前題係要confirm佢都對你有feel

你的樣子如何

你嘅用途只係送禮物

我係咁樣做
得咗 冇問題喎

你廢姐
利申唔表白都有西屌

你冷靜啲照照鏡先啦

關咩事
套戲愈爛
愈多時間flirt

拖手就一巴
kiss最多絕交姐
你有賺喔

條女冇意思就唔好情人節單拖出黎令人誤會啦

不過樓主最錯就係信連登仔

老雞沒機會表白

好信唔信 信連登班青頭仔

男唔同女
女肯同你出街唔一定有意思 就算情人節又點 無人約咪同你出攝下時間 影下相同人講自己有街出唔使比人笑
同埋有d女好賤嫁
好鍾意showoff有人追佢
只要你有少少行動 佢都會唱通天

係你問題姐 我嗰陣直接錫落去

連登仔話表白會仆街，我自己就次次表白都得米

網上嘅嘢唔好盡信

SORRY 笑左，上網班人講既野都好信。

因為你拖得唔夠實囉

True，拖得唔實先會比人甩開隻手打鳩你

屌咁你都要ensure 1. 條女鐘意你 2. 氣氛啱
先去拖㗎嘛，唔通條女係個極臭嘅公廁門口同你表白你會受咩

成鳩日斷章取義，人地提倡唔好表白係指緊 如果雙方有feeling，根本就唔需要表白這種手段，一嚟會尷尬，條女會覺得你好死板、冇驚喜

相反如果你確定咗對方係鐘意你嘅，搵一個好feel、人少少嘅地方拖住佢，反而可以令佢有種曖味嘅感覺，然後一直拖落去

至於佢點解會fing開你，不外乎兩種原因，一係佢要考慮下，純啲嘅女仔通常會諗好一段時間去思考你值唔值得交往，尼啲情況就唔好chur 9住佢嚟問，畀時間佢消化下；另一種情況，根本就係你一相情願

利申一年前拖手當表白，拖到依家成年

你唔拖 可能一世手仔都掂唔到，同一世都fd zone 。拖左起碼你有零點幾秒肌膚回憶 。

有懷疑過自己雙性戀 成日睇怒漢啲post

Alita 佢話睇唔明

信連登仔溝女等於問太監點扑嘢

唔得咪下次
你估表白完 會有第二個結果咩

下次直接約人開房
失敗都唔好氣餒 你只需要成功一次！

sor囉